[{"id":309,"date":"2019-05-06T07:33:32","date_gmt":"2019-05-06T07:33:32","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=309"},"modified":"2019-05-06T07:33:32","modified_gmt":"2019-05-06T07:33:32","slug":"stevns-klint-info-for-handicappede","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/stevns-klint-info-for-handicappede\/","title":{"rendered":"Stevns Klint | Info for handicappede"},"content":{"rendered":"\n<p>Info for handicappede kommer snarest.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Info for handicappede kommer snarest.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Info for handicappede"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=309"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":310,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309\/revisions\/310"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":258,"date":"2019-04-29T08:55:54","date_gmt":"2019-04-29T08:55:54","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=258"},"modified":"2019-04-29T09:07:04","modified_gmt":"2019-04-29T09:07:04","slug":"geomuseum-faxe-guidet-tur","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/geomuseum-faxe-guidet-tur\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Guidet tur"},"content":{"rendered":"\n<h3>Fossiljagt<\/h3>\n\n\n\n<p>Tag med p\u00e5 2 timers sp\u00e6ndende fossiljagt i Faxe Kalkbrud!<br><br>Turen starter p\u00e5 Geomuseum Faxe hvor I h\u00f8rer historien om kridt, kalk og den store massed\u00f8d.&nbsp; Derefter g\u00e5r turen ned i Faxe Kalkbrud, hvor vi udstyret med hammer og mejsel vil hakke efter fossiler, af de dyr som levede i det vandet dengang Faxe kalkbrud var koralrev.&nbsp;<br><br>Det er en god ide at have praktisk t\u00f8j og sko p\u00e5, beskyttelse mod solen og lidt vand at drikke med.&nbsp;<br><br>Turen skal bestilles p\u00e5 forh\u00e5nd via geomuseum@oesm.dk eller tlf. 56 50 28 06, hverdage mellem kl. 9.00 og 15.00.&nbsp;<br>Deltagerantal max. 30 personer.<\/p>\n\n\n\n<h4>Pris<br><\/h4>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Grundpris:<\/td><td>900 kr.<\/td><\/tr><tr><td>+<\/td><td>60 kr. pr. voksen<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 6-17 \u00e5r:<\/td><td>50 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 0-5 \u00e5r:<\/td><td>Gratis<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p>Leje af hammer og mejsel er inkluderet i prisen.<\/p>\n\n\n\n<h3>Vandretur i Kalkens Rige\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Tag p\u00e5 en guidet vandretur i Faxe Kalkbrud. Der bydes velkommen med en kort introduktion p\u00e5 Geomuseum Faxe, derefter g\u00e5r vi ned i kalkbruddet hvor vi vil fordybe os i det s\u00e6rpr\u00e6gede landskab og h\u00f8re en masse om hvorfor der ser s\u00e5dan ud som der g\u00f8r.<br><br>Hvordan er kalken dannet?<br>Er der noget der hedder Faxemarmor?<br>Hvad er historien bag de smukke s\u00f8er?<br><br>Det er en god ide at have gode vandresko p\u00e5, beskyttelse mod solen og lidt vand at drikke med.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br>Turen skal bestilles p\u00e5 forh\u00e5nd via geomuseum@oesm.dk eller tlf. 56 50 28 06 hverdage mellem kl. 9.00 og 15.00. Deltagerantal max. 30 personer.<br><\/p>\n\n\n\n<h4>Pris<br><\/h4>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Grundpris:<\/td><td>900 kr.<\/td><\/tr><tr><td>+<\/td><td>60 kr. pr. voksen<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 6-17 \u00e5r:<\/td><td>50 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 0-5 \u00e5r:<\/td><td>Gratis<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>Museum, kalkpark og Prismet<\/h3>\n\n\n\n<p>F\u00e5 en rundvisning p\u00e5 Geomuseum Faxe med fort\u00e6lling om det forhistoriske liv. Udstillingen i stuen viser hvordan livet i kalkhavet s\u00e5 ud for 66 millioner \u00e5r siden og p\u00e5 vej op ad trappen til f\u00f8rstesalen vandrer I gennem den store masseudd\u00f8d for at ende p\u00e5 f\u00f8rstesalen hvor udstillingen viser det nye liv som vokser frem i et mangfoldigt koralrev, lige d\u00e9r hvor Faxe ligger i dag.<br><br>Efter rundvisningen p\u00e5 museet g\u00e5r turen gennem kalkparken til Prismet, hvor der serveres en fantastisk historie om bruddets 900 \u00e5r lange kulturhistorie og hvorfor det ser ud som det g\u00f8r i dag.<br><br>Turen er ca. 300 meter lang og varer ca. 1,5 time.&nbsp;<br><br>Denne tur er s\u00e6rdeles egnet til grupper med deltagere,&nbsp; som er d\u00e5rligt g\u00e5ende.&nbsp;<br><br>Turen skal bestilles p\u00e5 forh\u00e5nd via geomuseum@oesm.dk eller tlf. 56 50 28 06 hverdage mellem kl. 9.00 og 15.00&nbsp; Deltagerantal max. 30 personer<\/p>\n\n\n\n<h4>Pris<br><\/h4>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Grundpris<\/td><td>900 kr.<\/td><\/tr><tr><td>+<\/td><td>60 kr. pr. voksen<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 6-17 \u00e5r:<\/td><td>50 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 0-5 \u00e5r:<\/td><td>Gratis<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fossiljagt Tag med p\u00e5 2 timers sp\u00e6ndende fossiljagt i Faxe Kalkbrud! Turen starter p\u00e5 Geomuseum Faxe hvor I h\u00f8rer historien om kridt, kalk og den store massed\u00f8d.&nbsp; Derefter g\u00e5r turen ned i Faxe Kalkbrud, hvor vi udstyret med hammer og mejsel vil hakke efter fossiler, af de dyr som levede i det vandet dengang Faxe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Guidet tur"],"image":[{"ID":"140","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:32:52","post_date_gmt":"2019-04-24 08:32:52","post_content":"","post_title":"Fossiljagt 2","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fossiljagt-2-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"138","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Fossiljagt-2-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"140"},{"ID":"135","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:21:10","post_date_gmt":"2019-04-24 08:21:10","post_content":"","post_title":"IMG_20190206_113014","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20190206_113014-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"132","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20190206_113014-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"135"},{"ID":"134","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:20:26","post_date_gmt":"2019-04-24 08:20:26","post_content":"","post_title":"IMG_20181018_144055a","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20181018_144055a-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"132","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20181018_144055a-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"134"},{"ID":"70","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:39:02","post_date_gmt":"2019-04-13 18:39:02","post_content":"","post_title":"20171218_162134","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"20171218_162134-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/20171218_162134-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"70"},{"ID":"261","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:03:53","post_date_gmt":"2019-04-29 09:03:53","post_content":"","post_title":"20180514_150924","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"20180514_150924-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"258","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/20180514_150924-2.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"261"},{"ID":"262","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:03:57","post_date_gmt":"2019-04-29 09:03:57","post_content":"","post_title":"DCIM100MEDIADJI_0011.JPG","post_excerpt":"DCIM100MEDIADJI_0011.JPG","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dcim100mediadji_0011-jpg-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"258","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/DJI_0011-2.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"262"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/258"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=258"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/258\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":259,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/258\/revisions\/259"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=258"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":256,"date":"2019-04-29T08:53:54","date_gmt":"2019-04-29T08:53:54","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=256"},"modified":"2019-04-29T09:40:22","modified_gmt":"2019-04-29T09:40:22","slug":"stevnsklint-guidet-tur","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/stevnsklint-guidet-tur\/","title":{"rendered":"Stevnsklint | Guidet tur"},"content":{"rendered":"\n<h3>STEVNS KULTUR &#8211;\u00a0 BYGGET P\u00c5 ET 66 MILLIONER \u00c5R GAMMELT DRAMA!<\/h3>\n\n\n\n<p>Hvorfor d\u00f8de dinosaurerne?<\/p>\n\n\n\n<p>Hvad er fiskeler?<\/p>\n\n\n\n<p>Hvorfor er Stevns Klint udn\u00e6vnt til UNESCO Verdensarv?<\/p>\n\n\n\n<p>Bestil en guidet tur p\u00e5 Stevns klint og h\u00f8r om det 66. mio. \u00e5r gamle drama, som man kan finde sporene af blandt Stevns Klints lag af kalk, kridt og flint.<br><br>P\u00e5 turen f\u00e5r I ogs\u00e5 fort\u00e6llingen om H\u00f8jerup Gamle Kirke og den industrielle udnyttelse af klinten igennem tiden.<\/p>\n\n\n\n<h3>Pris<br><\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Grundpris:<\/td><td><\/td><td>900 kr.<\/td><\/tr><tr><td>+<\/td><td><\/td><td>50 kr. pr. voksen.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 6-17 \u00e5r:<\/td><td><\/td><td>25 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 0-5 \u00e5r:<\/td><td><\/td><td>Gratis<\/td><\/tr><tr><td><\/td><td><\/td><td><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p>Deltagerantal max. 30 personer pr. gruppe.<br>Turen varer 1,5 time.<br>M\u00f8dested: Flagstangen foran H\u00f8jerup Gamle Kirke.<br><br>Turen skal bestilles p\u00e5 forh\u00e5nd via museum@oesm.dk eller tlf. 56 50 28 06 hverdage mellem kl. 9.00 og 15.00  <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>STEVNS KULTUR &#8211;\u00a0 BYGGET P\u00c5 ET 66 MILLIONER \u00c5R GAMMELT DRAMA! Hvorfor d\u00f8de dinosaurerne? Hvad er fiskeler? Hvorfor er Stevns Klint udn\u00e6vnt til UNESCO Verdensarv? Bestil en guidet tur p\u00e5 Stevns klint og h\u00f8r om det 66. mio. \u00e5r gamle drama, som man kan finde sporene af blandt Stevns Klints lag af kalk, kridt og [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Guidet tur"],"image":[{"ID":"267","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:37:50","post_date_gmt":"2019-04-29 09:37:50","post_content":"","post_title":"stevnes_klint","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"stevnes_klint","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:40:22","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:40:22","post_content_filtered":"","post_parent":"256","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/stevnes_klint.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"267"},{"ID":"266","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:37:49","post_date_gmt":"2019-04-29 09:37:49","post_content":"","post_title":"1157728_605_0_0_0_0_0_4","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"1157728_605_0_0_0_0_0_4","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:40:22","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:40:22","post_content_filtered":"","post_parent":"256","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/1157728_605_0_0_0_0_0_4.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"266"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/256"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=256"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/256\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":273,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/256\/revisions\/273"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=256"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":246,"date":"2019-04-29T08:24:15","date_gmt":"2019-04-29T08:24:15","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=246"},"modified":"2019-04-29T09:58:04","modified_gmt":"2019-04-29T09:58:04","slug":"koldkrigsmuseum-stevensfort-guidet-tur","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/koldkrigsmuseum-stevensfort-guidet-tur\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Guidet tur"},"content":{"rendered":"\n<p>P\u00e5 en guidet tur kan du se kanonerne, de andre installationer i terr\u00e6net og det underjordiske fort, der best\u00e5r af 1,7 km lange gange 18 meter under jorden.<\/p>\n\n\n\n<p>Husk \u2013 det er kun muligt at komme i undergrunden p\u00e5 en guidet tur.<br><\/p>\n\n\n\n<h3>Varighed<\/h3>\n\n\n\n<p>1\u00bd time \u2013 m\u00f8d op 15 minutter f\u00f8r turen starter. Vi anbefaler at du afs\u00e6tter minimum 2 timer til et bes\u00f8g.<\/p>\n\n\n\n<h3>L\u00e6ngde<\/h3>\n\n\n\n<p>3 km<\/p>\n\n\n\n<h3>Husk<\/h3>\n\n\n\n<p>Det er muligt at k\u00f8be billetter til den guidede tur n\u00e5r du ankommer til museet, men i h\u00f8js\u00e6sonen anbefaler vi at k\u00f8be billetter online p\u00e5 forh\u00e5nd, for turene bliver hurtigt udsolgt.<\/p>\n\n\n\n<p>Der er 10 grader i det underjordiske fort, s\u00e5 det er en god id\u00e9 at medbringe en varm tr\u00f8je.<\/p>\n\n\n\n<p>Ingen hunde eller klap- og barnevogne p\u00e5 guidede ture.<\/p>\n\n\n\n<h2>Pris p\u00e5 guidet tur:<\/h2>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Voksne:<\/td><td>120 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Pensionister og studerende:<\/td><td>100 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn\/unge 6-17 \u00e5r<\/td><td>70 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn 0-5 \u00e5r:<\/td><td>Fri entr\u00e9<\/td><\/tr><tr><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p>Husk at m\u00f8de op 15 minutter f\u00f8r afgang.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Bem\u00e6rk: selvom der er fri entr\u00e9 for b\u00f8rn 0-5 \u00e5r, skal der bestilles billet til dem, da de t\u00e6ller med i gruppens deltagerantal p\u00e5 maximum 30 personer.<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2>For grupper<\/h2>\n\n\n\n<p>Der er flere forskellige muligheder for at bes\u00f8ge Koldkrigsmuseum Stevnsfort med st\u00f8rre grupper p\u00e5 en guidet rundvisning. Du kan k\u00f8be billetter til en af vores guidede ture online. Har du s\u00e6rlige \u00f8nsker til indhold, varighed eller tidspunkt, kan du sende en mail til os eller ringe til os p\u00e5 +45 56502806 alle hverdage, kl. 9-15. <br><\/p>\n\n\n\n<p>Bestil en guidet tur med \u00e9n af museets engagerede og forskellige guider for netop din gruppe. P\u00e5 turen ser I alle installationerne i terr\u00e6net og det underjordiske fort.<\/p>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Max. 30 personer<\/td><td><\/td><\/tr><tr><td>Pris:<\/td><td>3.000 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Varighed:  <\/td><td>90 min.<\/td><\/tr><tr><td><\/td><td><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>S\u00e6rlige ture for grupper<\/h3>\n\n\n\n<p>Men Koldkrigsmuseum Stevnsfort er fuldt af flere historier og forunderlige funktioner, end vi kan vise frem til hverdag. Derfor tilbyder vi s\u00e6rlige ture. I kan v\u00e6lge en tilrettelagt tur eller f\u00e5 skr\u00e6ddersyet jeres eget bes\u00f8g. Turene er kun for grupper og skal bestilles i forvejen.<\/p>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Max. 30 personer<\/td><td><\/td><\/tr><tr><td>Pris:<\/td><td>3.500 kr<\/td><\/tr><tr><td>Varighed:<\/td><td>2 timer<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e5 en guidet tur kan du se kanonerne, de andre installationer i terr\u00e6net og det underjordiske fort, der best\u00e5r af 1,7 km lange gange 18 meter under jorden. Husk \u2013 det er kun muligt at komme i undergrunden p\u00e5 en guidet tur. Varighed 1\u00bd time \u2013 m\u00f8d op 15 minutter f\u00f8r turen starter. Vi anbefaler [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Guidet tur"],"image":[{"ID":"253","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 08:42:06","post_date_gmt":"2019-04-29 08:42:06","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_114819","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_114819-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"246","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_114819-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"253"},{"ID":"9","post_author":"1","post_date":"2019-04-12 10:28:50","post_date_gmt":"2019-04-12 10:28:50","post_content":"Billede fra Koldkrigsmuseum Stevnsfort","post_title":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort forside","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"223","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:58:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:58:04","post_content_filtered":"","post_parent":"6","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/223.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"9"},{"ID":"54","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:34:27","post_date_gmt":"2019-04-13 18:34:27","post_content":"","post_title":"DMKF17_0101","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dmkf17_0101","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:58:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:58:04","post_content_filtered":"","post_parent":"6","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/DMKF17_0101.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"54"},{"ID":"285","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:55:00","post_date_gmt":"2019-04-29 09:55:00","post_content":"","post_title":"444_620477","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"444_620477","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:58:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:58:04","post_content_filtered":"","post_parent":"246","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/444_620477.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"285"},{"ID":"286","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:55:01","post_date_gmt":"2019-04-29 09:55:01","post_content":"","post_title":"download","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"download","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:58:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:58:04","post_content_filtered":"","post_parent":"246","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/download.jpeg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"286"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=246"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":263,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/246\/revisions\/263"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":171,"date":"2019-04-24T10:55:08","date_gmt":"2019-04-24T10:55:08","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=171"},"modified":"2019-04-29T09:43:30","modified_gmt":"2019-04-29T09:43:30","slug":"stevens-klint-find-vej","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/stevens-klint-find-vej\/","title":{"rendered":"Stevens klint | Find vej"},"content":{"rendered":"\n<p>Stevns Klint ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end\ndu tror &#8211; kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn.<\/p>\n\n\n\n<h3>Med toget<\/h3>\n\n\n\n<p>Tag s-toget (Linje E) fra K\u00f8benhavn H til K\u00f8ge og skift til Lokalbane 210 til Store Heddinge. L\u00e6s mere p\u00e5 Rejseplanen.dk.<\/p>\n\n\n\n<h3>P\u00e5 cykel<\/h3>\n\n\n\n<p>Du kan cykle til Stevns eller tage cyklen med i toget. Det flade Stevns er oplagt cykelland med masser af smukke og stille ruter.<\/p>\n\n\n\n<p>S-toget Tag S- tog til K\u00f8ge og f\u00f8lg cykelruten. Der er 38 km til Stevns Klint. Se <a href=\"https:\/\/www.rejseplanen.dk\/webapp\/\">www.rejseplanen.dk<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3>Lokalbanen til R\u00f8dvig<\/h3>\n\n\n\n<p>Tag lokalbane 210 fra K\u00f8ge til R\u00f8dvig (k\u00f8b billet p\u00e5 perronen). R\u00f8dvig Station ligger lige ved den sydlige ende af Stevns Klint.<\/p>\n\n\n\n<h3>Cykelrute K\u00f8benhavn-Berlin\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Den lange cykelrute g\u00e5r langs Stevns Klint. Ruten er afm\u00e6rket med skilte. Fra K\u00f8benhavn er der 109 km til Stevns. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stevns Klint ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror &#8211; kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn. Med toget Tag s-toget (Linje E) fra K\u00f8benhavn H til K\u00f8ge og skift til Lokalbane 210 til Store Heddinge. L\u00e6s mere p\u00e5 Rejseplanen.dk. P\u00e5 cykel Du kan cykle til Stevns eller tage cyklen med i toget. Det flade [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Find vej"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":275,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/171\/revisions\/275"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":169,"date":"2019-04-24T10:52:20","date_gmt":"2019-04-24T10:52:20","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=169"},"modified":"2019-04-29T09:52:53","modified_gmt":"2019-04-29T09:52:53","slug":"stevens-klint-besog-os","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/stevens-klint-besog-os\/","title":{"rendered":"Stevens klint | Bes\u00f8g os"},"content":{"rendered":"\n<h3>Stevns Klint H\u00f8jerup<\/h3>\n\n\n\n<p>Der er adgang til Stevns Klint d\u00f8gnet rundt og \u00e5ret rundt.<br>H\u00f8jerup Gl. Kirke er \u00e5ben i sommerhalv\u00e5ret fra p\u00e5ske og frem til 31. oktober<br>Der er fri adgang til Stevns Klint og H\u00f8jerup Gl. Kirke.<\/p>\n\n\n\n<h3>Parkering <\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Fra p\u00e5ske til 31. oktober<\/td><td>kl. 10.00 &#8211; 16.30<\/td><td>40 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Eller fra<\/td><td>kl. 16.30 &#8211; 10.00<\/td><td>20 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Fra 1. november til p\u00e5ske<\/td><td><\/td><td>20 kr. hele d\u00f8gnet.<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>Holtug Kridtbrud\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Holtug Kridtbrud er altid \u00e5bent for offentligheden.<\/p>\n\n\n\n<h3>Mandehoved &#8211; Stevns Naturcenter\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Mandehoved er frit tilg\u00e6ngelig d\u00f8gnet rundt og \u00e5ret rundt.<\/p>\n\n\n\n<h3>Stevns Fyr\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Sommer &#8211; indtil 1. oktober<br>Mandag til fredag er selve omr\u00e5det og selve fyrt\u00e5rnet \u00e5bnet for offentligheden. Du kan derfor godt komme op i t\u00e5rnet.<br>Vi har desv\u00e6rre ikke \u00e5bnet i fyrmesterboligen i hverdagene.<br>L\u00f8rdag, s\u00f8ndag samt helligdage fra 12.00 &#8211; 16.00, hvor vi har \u00e5bnet p\u00e5 hele omr\u00e5det. her har du mulighed for at f\u00e5 en guidet tur fra vores frivillige fyrvagter p\u00e5 omr\u00e5det.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stevns Klint H\u00f8jerup Der er adgang til Stevns Klint d\u00f8gnet rundt og \u00e5ret rundt.H\u00f8jerup Gl. Kirke er \u00e5ben i sommerhalv\u00e5ret fra p\u00e5ske og frem til 31. oktoberDer er fri adgang til Stevns Klint og H\u00f8jerup Gl. Kirke. Parkering Fra p\u00e5ske til 31. oktober kl. 10.00 &#8211; 16.30 40 kr. Eller fra kl. 16.30 &#8211; 10.00 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Bes\u00f8g os"],"image":[{"ID":"77","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:39:41","post_date_gmt":"2019-04-13 18:39:41","post_content":"","post_title":"DSCF0254","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dscf0254-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:52:53","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:52:53","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/DSCF0254-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"77"},{"ID":"68","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:38:57","post_date_gmt":"2019-04-13 18:38:57","post_content":"","post_title":"2016-08-17 08.37.12","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"2016-08-17-08-37-12-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:52:53","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:52:53","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/2016-08-17-08.37.12-2.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"68"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=169"}],"version-history":[{"count":12,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":284,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/169\/revisions\/284"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=169"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":166,"date":"2019-04-24T10:39:21","date_gmt":"2019-04-24T10:39:21","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=166"},"modified":"2019-04-24T10:43:21","modified_gmt":"2019-04-24T10:43:21","slug":"stevns-klint-undervisning","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/stevns-klint-undervisning\/","title":{"rendered":"Stevns Klint | Undervisning"},"content":{"rendered":"\n<p>F\u00e5 undervisning i et verdensarvsomr\u00e5de! Stevns Klint er en geologisk lokalitet i verdensklasse. Tag med Kalklandets undervisere der altid er opdateret p\u00e5 den nyeste viden og opdag derigennem verdensarven.<br><br>P\u00e5 Stevns Klint arbejder vi med den geofaglige metode. Udgangspunktet kan v\u00e6re profiltegning som geologisk metode med hovedv\u00e6gt p\u00e5 geologiske observationer og materialeunders\u00f8gelse.<br><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/undervisning\/malgruppe\/ungdomsuddannelser\/geologisk-profiltegning\">Geologiske profiltegning\ufeff<\/a><br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00e5 undervisning i et verdensarvsomr\u00e5de! Stevns Klint er en geologisk lokalitet i verdensklasse. Tag med Kalklandets undervisere der altid er opdateret p\u00e5 den nyeste viden og opdag derigennem verdensarven. P\u00e5 Stevns Klint arbejder vi med den geofaglige metode. Udgangspunktet kan v\u00e6re profiltegning som geologisk metode med hovedv\u00e6gt p\u00e5 geologiske observationer og materialeunders\u00f8gelse.Geologiske profiltegning\ufeff<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Undervisning"],"image":[{"ID":"168","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 10:40:56","post_date_gmt":"2019-04-24 10:40:56","post_content":"","post_title":"DSCF0254","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dscf0254-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-24 10:43:21","post_modified_gmt":"2019-04-24 10:43:21","post_content_filtered":"","post_parent":"166","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/DSCF0254-2.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"168"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=166"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":167,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/166\/revisions\/167"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":163,"date":"2019-04-24T10:33:59","date_gmt":"2019-04-24T10:33:59","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=163"},"modified":"2019-05-04T10:09:08","modified_gmt":"2019-05-04T10:09:08","slug":"geomuseum-faxe-find-vej","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/geomuseum-faxe-find-vej\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Find vej"},"content":{"rendered":"\n<p>Geomuseum Faxe ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror. Det tager kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn, hvis du k\u00f8rer i bil.<br><br>GPS koordinater: 55.255545,12.122769<\/p>\n\n\n\n<h3>Med tog<\/h3>\n\n\n\n<p>Du kan ogs\u00e5 rejse med toget. Det tager halvanden times tid med bus og tog. L\u00e6s mere p\u00e5 <a href=\"https:\/\/www.rejseplanen.dk\/webapp\/\">www.rejseplanen.dk<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3>P\u00e5 cykel<\/h3>\n\n\n\n<p>P\u00e5 Panorama-cykelruten \u201dFed, fjord og fossiler\u201d cykler du t\u00e6t p\u00e5 naturens store og sm\u00e5 vidundere. H\u00f8jt til vejrs kan du iagttage ynglende vandfugle ved Pr\u00e6st\u00f8 Fjord. Ved jordoverfladen kan du f\u00f8lge hugormens spor imellem tytteb\u00e6r og hedelyng, og p\u00e5 havets bund i Faxe Kalkbrud kan du g\u00e5 p\u00e5 fossiljagt efter 63 mio. \u00e5r gamle hajt\u00e6nder blandt azurbl\u00e5 s\u00f8er og kridhvid kalk.<\/p>\n\n\n\n<h3>Adresse<\/h3>\n\n\n\n<p>Geomuseum Faxe<br>\u00d8stervej 2<br>4640 Faxe<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Geomuseum Faxe ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror. Det tager kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn, hvis du k\u00f8rer i bil. GPS koordinater: 55.255545,12.122769 Med tog Du kan ogs\u00e5 rejse med toget. Det tager halvanden times tid med bus og tog. L\u00e6s mere p\u00e5 www.rejseplanen.dk P\u00e5 cykel P\u00e5 Panorama-cykelruten \u201dFed, fjord og fossiler\u201d [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Find vej"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=163"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":276,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163\/revisions\/276"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":161,"date":"2019-04-24T10:26:28","date_gmt":"2019-04-24T10:26:28","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=161"},"modified":"2019-04-26T08:30:00","modified_gmt":"2019-04-26T08:30:00","slug":"geomuseum-faxe-info-om-handicapped","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/geomuseum-faxe-info-om-handicapped\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Info om handicapped"},"content":{"rendered":"\n<h3>Adgang for alle\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>P\u00e5 Geomuseum Faxe er der adgang for alle \u2013 naturligvis ogs\u00e5 for g\u00e6ster med handicap.<br><br>Museet er bygget i 2 etager, der er forbundet med b\u00e5de trappe og elevator. Ring eventuelt til os for at h\u00f8re n\u00e6rmere om mulighederne.<\/p>\n\n\n\n<h3>K\u00f8restole og gangbesv\u00e6rede p\u00e5 fossiljagter\ufeff<\/h3>\n\n\n\n<p>Museets fossiljagter foreg\u00e5r b\u00e5de indend\u00f8rs og udenfor. Vi starter inde p\u00e5 Geomuseum Faxe, hvor der er adgang til 1. sal via museets trappe eller elevator. Herefter g\u00e5r turen ned i Faxe Kalkbrud, hvortil der er adgang for k\u00f8restole via den ca. 200 meter lange grussti fra parkeringspladsen ved Stationsvej. Grusstien har en vis h\u00e6ldning, s\u00e5 det tilr\u00e5des at gangbesv\u00e6rede og k\u00f8restolsbrugere medbringer en hj\u00e6lper til turen i kalkbruddet.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Adgang for alle\ufeff P\u00e5 Geomuseum Faxe er der adgang for alle \u2013 naturligvis ogs\u00e5 for g\u00e6ster med handicap. Museet er bygget i 2 etager, der er forbundet med b\u00e5de trappe og elevator. Ring eventuelt til os for at h\u00f8re n\u00e6rmere om mulighederne. K\u00f8restole og gangbesv\u00e6rede p\u00e5 fossiljagter\ufeff Museets fossiljagter foreg\u00e5r b\u00e5de indend\u00f8rs og udenfor. Vi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Info for handicappede"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=161"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":233,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161\/revisions\/233"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=161"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":138,"date":"2019-04-24T08:35:20","date_gmt":"2019-04-24T08:35:20","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=138"},"modified":"2019-05-04T10:11:02","modified_gmt":"2019-05-04T10:11:02","slug":"geomuseum-faxe-besog-os","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/geomuseum-faxe-besog-os\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Bes\u00f8g os"},"content":{"rendered":"\n<h3>\u00c5bningstider<br><\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table is-style-regular\"><tbody><tr><td>1. april &#8211; 30. juni<\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 11.00 &#8211; 15.00<\/td><\/tr><tr><td>1. juli \u2013 30. september<\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 10.00 &#8211; 17.00<\/td><\/tr><tr><td>1. oktober \u2013 31. oktober<\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 11.00 &#8211; 15.00<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>S\u00e6rlige \u00e5bningstider  <\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Vinterferie i uge 7 <\/td><td><\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 10.00 \u2013 17.00<\/td><\/tr><tr><td>Efter\u00e5rsferie i uge 42<\/td><td><\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 10.00 \u2013 17.00<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p>Der er altid \u00e5bent for grupper efter aftale.<\/p>\n\n\n\n<h3>Faxe Kalkbrud<\/h3>\n\n\n\n<p>Kalkbruddet har \u00e5bent alle dage. Adgang p\u00e5 eget ansvar.<\/p>\n\n\n\n<h2>Priser <\/h2>\n\n\n\n<h3>Entr\u00e9 til Geomuseum Faxe<\/h3>\n\n\n\n<p><em>Billetter til museet k\u00f8bes i indgangen.<br><\/em><\/p>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Voksne: <\/td><td><\/td><td>60 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Pensionister og studerende:<\/td><td><\/td><td>50 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn\/unge 0-17 \u00e5r:<\/td><td><\/td><td>Fri entr\u00e9<\/td><\/tr><tr><td>Leje af hammer og mejsel:<\/td><td><\/td><td>20 kr. pr. s\u00e6t<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>Faxe Kalkbrud<\/h3>\n\n\n\n<p>Gratis adgang<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c5bningstider 1. april &#8211; 30. juni alle dage kl. 11.00 &#8211; 15.00 1. juli \u2013 30. september alle dage kl. 10.00 &#8211; 17.00 1. oktober \u2013 31. oktober alle dage kl. 11.00 &#8211; 15.00 S\u00e6rlige \u00e5bningstider Vinterferie i uge 7 alle dage kl. 10.00 \u2013 17.00 Efter\u00e5rsferie i uge 42 alle dage kl. 10.00 \u2013 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Bes\u00f8g os"],"image":[{"ID":"141","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:33:23","post_date_gmt":"2019-04-24 08:33:23","post_content":"","post_title":"IMG_20181018_143945","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20181018_143945-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-04 10:11:02","post_modified_gmt":"2019-05-04 10:11:02","post_content_filtered":"","post_parent":"138","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20181018_143945-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"141"},{"ID":"142","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:34:55","post_date_gmt":"2019-04-24 08:34:55","post_content":"","post_title":"Prismet 2","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"prismet-2-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-04 10:11:02","post_modified_gmt":"2019-05-04 10:11:02","post_content_filtered":"","post_parent":"138","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Prismet-2-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"142"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=138"}],"version-history":[{"count":32,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":295,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/138\/revisions\/295"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=138"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":132,"date":"2019-04-24T08:21:24","date_gmt":"2019-04-24T08:21:24","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=132"},"modified":"2019-04-26T08:25:05","modified_gmt":"2019-04-26T08:25:05","slug":"undervisning","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/undervisning\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Undervisning"},"content":{"rendered":"\n<p>P\u00e5 Geomuseum Faxe rammes\u00e6tter vi\nundervisningsforl\u00f8bene i museets udstilling, hvorefter elevernes evne for at\nobservere, sortere og klassificere bringes i spil i Faxe Kalkbruds autentiske\nrammer. <\/p>\n\n\n\n<h3>Fossilbestemmelse og forforst\u00e5else<\/h3>\n\n\n\n<p>P\u00e5 museet udfordrer vi elevernes\nforst\u00e5else for centrale begreber som \u201dfortid\u201d og \u201dfossil\u201d ved hj\u00e6lp af\nspektakul\u00e6re fund fra Faxe Kalkbrud. Det sikrer, at eleverne efterf\u00f8lgende kan\nrelatere sig til de fossilfund, som de selv g\u00f8r i kalkbruddet. Eleverne\nunders\u00f8ger det fortidige dyreliv i kalkbruddet med geologisk v\u00e6rkt\u00f8j \u2013 og\njagten p\u00e5 det flotteste fossil er en naturlig motivationsfaktor, der hj\u00e6lper\nelevernes observationsevner godt p\u00e5 vej. <\/p>\n\n\n\n<h3>Tv\u00e6rfaglige forl\u00f8b<\/h3>\n\n\n\n<p>Bes\u00f8get i kalkbruddet kan med fordel indg\u00e5 i forl\u00f8b i naturgeografi og biologi og er velegnet til tv\u00e6rfaglige forl\u00f8b. Undervisningsforl\u00f8bet tilpasses det enkelte klassetrin.<\/p>\n\n\n\n<h3>Overnatning<\/h3>\n\n\n\n<p>Du kan finde oplysninger om\novernatning i forbindelse med undervisningspakker i Faxe Kalkbrud p\u00e5\nvandrerhjemmet, der ligger ved Geomuseum Faxe. <a href=\"http:\/\/danhostelfaxe.dk\/\">http:\/\/danhostelfaxe.dk<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e5 Geomuseum Faxe rammes\u00e6tter vi undervisningsforl\u00f8bene i museets udstilling, hvorefter elevernes evne for at observere, sortere og klassificere bringes i spil i Faxe Kalkbruds autentiske rammer. Fossilbestemmelse og forforst\u00e5else P\u00e5 museet udfordrer vi elevernes forst\u00e5else for centrale begreber som \u201dfortid\u201d og \u201dfossil\u201d ved hj\u00e6lp af spektakul\u00e6re fund fra Faxe Kalkbrud. Det sikrer, at eleverne efterf\u00f8lgende [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Undervisning"],"image":[{"ID":"133","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:19:44","post_date_gmt":"2019-04-24 08:19:44","post_content":"","post_title":"fossiljagt","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fossiljagt-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-26 08:25:05","post_modified_gmt":"2019-04-26 08:25:05","post_content_filtered":"","post_parent":"132","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/fossiljagt-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"133"},{"ID":"134","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:20:26","post_date_gmt":"2019-04-24 08:20:26","post_content":"","post_title":"IMG_20181018_144055a","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20181018_144055a-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"132","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20181018_144055a-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"134"},{"ID":"135","post_author":"1","post_date":"2019-04-24 08:21:10","post_date_gmt":"2019-04-24 08:21:10","post_content":"","post_title":"IMG_20190206_113014","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20190206_113014-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:07:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:07:04","post_content_filtered":"","post_parent":"132","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20190206_113014-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"135"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":230,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions\/230"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":128,"date":"2019-04-23T12:59:29","date_gmt":"2019-04-23T12:59:29","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=128"},"modified":"2019-04-25T08:59:06","modified_gmt":"2019-04-25T08:59:06","slug":"kalklandet-om-velkommen-til","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/kalklandet-om-velkommen-til\/","title":{"rendered":"Kalklandet | Om\/Velkommen"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00d8stsj\u00e6llands Museum er et statsanerkendt museum, der arbejder med nyere tids kulturhistorie og geologi. Kalklandet er vores overordnede tema, som rummer den natur- og kulturhistorie, der findes i omr\u00e5det, hvor kalken ligger t\u00e6t under overfladen. Inden for dette tema har koldkrigsf\u00e6stningen Stevnsfort, der ligger nedgravet i kalken, en fremtr\u00e6dende plads. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00d8stsj\u00e6llands Museum er et statsanerkendt museum, der arbejder med nyere tids kulturhistorie og geologi. Kalklandet er vores overordnede tema, som rummer den natur- og kulturhistorie, der findes i omr\u00e5det, hvor kalken ligger t\u00e6t under overfladen. Inden for dette tema har koldkrigsf\u00e6stningen Stevnsfort, der ligger nedgravet i kalken, en fremtr\u00e6dende plads.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Kalklandet"],"secondary_topic":["Om"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=128"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":156,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128\/revisions\/156"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":113,"date":"2019-04-13T20:19:08","date_gmt":"2019-04-13T20:19:08","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=113"},"modified":"2019-04-29T09:44:18","modified_gmt":"2019-04-29T09:44:18","slug":"koldkrigsmuseum-stevnsfort-find-vej-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/koldkrigsmuseum-stevnsfort-find-vej-2\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Find vej"},"content":{"rendered":"\n<p>Koldkrigsmuseum Stevnsfort ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror &#8211; kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn. <\/p>\n\n\n\n<h3>Med toget:<\/h3>\n\n\n\n<p>Tag s-toget (Linje E) fra K\u00f8benhavn H til K\u00f8ge og skift til Lokalbane 210 til R\u00f8dvig. Herfra kan du g\u00e5 til Koldkrigsmuseum Stevnsfort langs Stevns Klint. Turen er cirka 3 km lang. Du kan ogs\u00e5, cykle eller tage en bus. L\u00e6s mere p\u00e5 <a href=\"https:\/\/www.rejseplanen.dk\/webapp\/\">www.rejseplanen.dk<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h3>I bil:<\/h3>\n\n\n\n<p>Fra K\u00f8benhavn Sydmotorvejen (E47) sydg\u00e5ende mod R\u00f8dby og E55. Drej fra ved frak\u00f8rsel 33 og k\u00f8r mod K\u00f8ge. F\u00f8lg skilte mod Stevns Klint og St. Heddinge og derefter mod Koldkrigsmuseum Stevnsfort.<\/p>\n\n\n\n<p>OBS! V\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5 at der i \u00f8jeblikket er vejarbejde p\u00e5 K\u00f8ge Bugt-motorvejen. Det kan betyde l\u00e6ngere rejsetid.<\/p>\n\n\n\n<p>Fra K\u00f8ge F\u00f8lg skilte mod St. Heddinge og derefter mod Koldkrigsmuseum Stevnsfort.<\/p>\n\n\n\n<p>Fra Sydsj\u00e6lland\/Far\u00f8-broerne Motorvej E20 nordg\u00e5ende: Drej fra ved frak\u00f8rsel 37 R\u00f8nnede. K\u00f8r mod R\u00f8nnede, Faxe, St. Heddinge og derefter mod Koldkrigsmuseum Stevnsfort.<br><\/p>\n\n\n\n<h3>Adresse:<\/h3>\n\n\n\n<p>Koldkrigsmuseum Stevnsfort<\/p>\n\n\n\n<p>Korsn\u00e6bsvej 60<\/p>\n\n\n\n<p>4673 R\u00f8dvig<br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Koldkrigsmuseum Stevnsfort ligger t\u00e6ttere p\u00e5 end du tror &#8211; kun 1 times tid fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn. Med toget: Tag s-toget (Linje E) fra K\u00f8benhavn H til K\u00f8ge og skift til Lokalbane 210 til R\u00f8dvig. Herfra kan du g\u00e5 til Koldkrigsmuseum Stevnsfort langs Stevns Klint. Turen er cirka 3 km lang. Du kan ogs\u00e5, cykle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Find vej"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=113"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":277,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/113\/revisions\/277"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":107,"date":"2019-04-13T19:50:01","date_gmt":"2019-04-13T19:50:01","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=107"},"modified":"2019-05-06T07:20:14","modified_gmt":"2019-05-06T07:20:14","slug":"koldkrigsmuseum-stevnsfort-info-for-handicappede","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/koldkrigsmuseum-stevnsfort-info-for-handicappede\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Info for handicappede"},"content":{"rendered":"\n<p>I det overjordiske terr\u00e6n er der adgang for alle, og du kan sagtens have din k\u00f8restol, ledsagehund mm. med. Dog har vi nogle forholdsregler for det underjordiske anl\u00e6g, i daglig tale kaldet Undergrunden, som du kan l\u00e6se om her. <\/p>\n\n\n\n<h2>Gangbesv\u00e6r<\/h2>\n\n\n\n<h3>Elektriske k\u00f8restole og el-scootere<\/h3>\n\n\n\n<p>For tiden har vi desv\u00e6rre ikke adgang for elektriske k\u00f8restole og el-scootere i Undergrunden. Det skyldes at elevatoren til Undergrunden af og til oplever driftstop. Vi har v\u00e6ret ude for at dette skete mens en k\u00f8restolsbruger var nede i anl\u00e6gget, og det vil vi ikke risikere igen. Vi er i dialog med Dansk Handicap Forbund og arbejder p\u00e5 h\u00f8jtryk for at finde en l\u00f8sning.<br><strong>Som kompensation<\/strong> vil vi dog gerne tilbyde alle k\u00f8restolsbrugere med ledsager gratis adgang til det overjordiske terr\u00e6n og s\u00e6rudstillingen indtil vi har en l\u00f8sning klar.  S\u00e5 snart der er \u00e6ndringer vil det fremg\u00e5 af siden her.   <\/p>\n\n\n\n<h3>Lettere k\u00f8restole og rollatorer<\/h3>\n\n\n\n<p>Lettere k\u00f8restole og rollatorer kan vi sagtens have med i Undergrunden, forudsat at brugeren &#8211; med st\u00f8tte og i ro og mag &#8211; vil kunne komme op ad trappen, hvis elevatoren skulle g\u00e5 ud af drift. Vi stiller ogs\u00e5 gerne en let k\u00f8restol til r\u00e5dighed &#8211; ring og forh\u00f8r dig om mulighederne. <br><\/p>\n\n\n\n<h2>Nedsat syn?<\/h2>\n\n\n\n<p>Der er desv\u00e6rre ikke mulighed for at medbringe ledsagehunde i Undergrunden af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager. Kontakt eventuelt museet p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 vi kan stille en ledsager til r\u00e5dighed p\u00e5 den guidede tur.<br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>I det overjordiske terr\u00e6n er der adgang for alle, og du kan sagtens have din k\u00f8restol, ledsagehund mm. med. Dog har vi nogle forholdsregler for det underjordiske anl\u00e6g, i daglig tale kaldet Undergrunden, som du kan l\u00e6se om her. Gangbesv\u00e6r Elektriske k\u00f8restole og el-scootere For tiden har vi desv\u00e6rre ikke adgang for elektriske k\u00f8restole og [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Info for handicappede"],"image":false,"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=107"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":305,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/107\/revisions\/305"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":104,"date":"2019-04-13T19:47:12","date_gmt":"2019-04-13T19:47:12","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=104"},"modified":"2019-04-29T09:50:40","modified_gmt":"2019-04-29T09:50:40","slug":"koldkrigsmuseum-stevnsfort-undervisning-2","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/koldkrigsmuseum-stevnsfort-undervisning-2\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Undervisning"},"content":{"rendered":"\n<p>P\u00e5 Koldkrigsmuseum Stevnsfort foreg\u00e5r undervisningen i autentiske rammer og inddrager historiske beretninger og genstandsbaserede fort\u00e6llinger. Omdrejningspunktet er Stevnsforts konkrete funktion som et billede p\u00e5 Danmarks internationale rolle under Den Kolde Krig. Den konkrete og autentiske ramme skaber grundlag for indlevelse, n\u00e6rv\u00e6r og giver en konkret indgang til den historiske periode.<br><\/p>\n\n\n\n<h3>Historisk bevidsthed<\/h3>\n\n\n\n<p>Undervisningens kerne er en problemorienteret og reflekterende dialog, som s\u00f8ger at styrke elevernes historiske bevidsthed og udfordre deres forestillingsverden. Det konkrete arbejde med de historiske metoder, formidlingsformer og forskellige typer af kildemateriale styrker elevernes forst\u00e5else for forskellige historiesyn samt mennesket som historieskabt og historieskabende.<br><\/p>\n\n\n\n<h3>T\u00e6t dialog om undervisningsforl\u00f8b<\/h3>\n\n\n\n<p>Undervisningsforl\u00f8b p\u00e5 Koldkrigsmuseum Stevnsfort tilrettel\u00e6gges i t\u00e6t dialog med l\u00e6reren med henblik p\u00e5 at underst\u00f8tte og perspektivere grundskolernes F\u00e6lles M\u00e5l og ungdomsuddannelsernes l\u00e6replaner og kernestof. Der arbejdes ud fra et bredt historie- og museumsdidaktisk grundlag. Undervisningen er velegnet til tv\u00e6rfaglige forl\u00f8b.<br><\/p>\n\n\n\n<p>V\u00e6lg eventuelt en af f\u00f8lgende 7 undervisningsforl\u00f8b. Her kan du ogs\u00e5 l\u00e6se n\u00e6rmer omkring hvilke klasser den enkelte undervisningsforl\u00f8b henvender sig til, og andre praktiske informationer.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/undervisning\/grundskole\/mellemtrin\/mit-liv-som-soldat\">Mit liv som soldat <\/a><br>3.-6. klasse: Eleverne m\u00f8der en officer, v\u00e6rnepligtig eller seniorsergent, der har gjort tjeneste under Den Kolde Krig.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/attraktioner\/koldkrigsmuseum-stevnsfort\/undervisning\/stevnsfort-i-1980erne\">Stevnsfort i 1980\u2019erne<\/a><br>7.-10. klasse: Murens fald og afslutningen af Den Kolde Krig set fra Stevnsfort.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/undervisning\/ungdomsuddannelser\/stx\/stevnsfort-natos-forpost\">NATO\u2019s forpost<\/a><br>Ungdoms- og voksenuddannelser:\u00a0Altafg\u00f8rende beslutninger skulle tr\u00e6ffes indenfor ganske f\u00e5 minutter p\u00e5 Stevnsfort. Er det fjende eller ven, og skal vi skyde?\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/attraktioner\/koldkrigsmuseum-stevnsfort\/undervisning\/danmark-i-nato\">Danmark i NATO<\/a><br>Ungdoms- og voksenuddannelser: Hvad var Danmarks forhold til NATO under Den Kolde Krig \u2013 og i dag?<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/attraktioner\/koldkrigsmuseum-stevnsfort\/undervisning\/hvis\">Hvis\u2026<\/a><br>Ungdoms- og voksenuddannelser: L\u00e6ringsspil &#8211;\u00a0HVIS\u2026\u00a0L\u00e6ringsspillets scene er tiden op til murens fald i 1989.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/undervisning\/videregaende-uddannelser\/forsvarets-skoler\">Forsvarets skoler<\/a><br>Koldkrigsmuseum Stevnsfort har udviklet en undervisningsramme, der passer til undervisningen af krigshistorie ved alle skoler ved Forsvaret, Hjemmev\u00e6rnet og ved Beredskabsstyrelsen.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/undervisning\/videregaende-uddannelser\/historiestuderende\">Universiteter<\/a><br>Koldkrigsmuseum Stevnsfort har udviklet en undervisningsramme, der passer til undervisningen i fx Den Kolde Krigs historie, moderne sikkerhedspolitik eller velf\u00e6rdssamfundet ved universiteter og seminarier.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e5 Koldkrigsmuseum Stevnsfort foreg\u00e5r undervisningen i autentiske rammer og inddrager historiske beretninger og genstandsbaserede fort\u00e6llinger. Omdrejningspunktet er Stevnsforts konkrete funktion som et billede p\u00e5 Danmarks internationale rolle under Den Kolde Krig. Den konkrete og autentiske ramme skaber grundlag for indlevelse, n\u00e6rv\u00e6r og giver en konkret indgang til den historiske periode. Historisk bevidsthed Undervisningens kerne er [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Undervisning"],"image":[{"ID":"89","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:40:46","post_date_gmt":"2019-04-13 18:40:46","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_115437_01","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_115437_01","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:50:40","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:50:40","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_115437_01.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"89"},{"ID":"88","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:40:40","post_date_gmt":"2019-04-13 18:40:40","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_114819","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_114819","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:50:40","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:50:40","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_114819.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"88"},{"ID":"87","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:40:34","post_date_gmt":"2019-04-13 18:40:34","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_114548","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_114548","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:50:40","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:50:40","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_114548.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"87"},{"ID":"86","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:40:30","post_date_gmt":"2019-04-13 18:40:30","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_105439","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_105439","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:50:40","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:50:40","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_105439.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"86"},{"ID":"85","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:40:25","post_date_gmt":"2019-04-13 18:40:25","post_content":"","post_title":"IMG_20180811_113818","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180811_113818","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:50:40","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:50:40","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180811_113818.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"85"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104"}],"version-history":[{"count":13,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":281,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104\/revisions\/281"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":61,"date":"2019-04-13T18:51:32","date_gmt":"2019-04-13T18:51:32","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=61"},"modified":"2019-05-06T07:23:43","modified_gmt":"2019-05-06T07:23:43","slug":"koldkrigsmuseum-stevnsfort-undervisning","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/koldkrigsmuseum-stevnsfort-undervisning\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Bes\u00f8g os"},"content":{"rendered":"\n<p>Planl\u00e6gger du et bes\u00f8g til Koldkrigsmuseum Stevnsfort? <a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/attraktioner\/koldkrigsmuseum-stevnsfort\/besog\/kob-billet\">K\u00f8b din billet her<\/a><\/p>\n\n\n\n<h3>\u00c5bningstider <\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td> <br>1. april \u2013 30. juni <\/td><td> <br>alle dage <\/td><td> <br>kl. 11.00-15.00  <\/td><\/tr><tr><td> <br>1. juli \u2013 30. september <\/td><td> <br>alle dage <\/td><td> <br>kl. 10.00-17.00 <\/td><\/tr><tr><td> <br>1. oktober \u2013 31. oktober <\/td><td> <br>alle dage <\/td><td> <br> kl. 11.00-15.00  <\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h3>S\u00e6rlige \u00e5bningstider:<\/h3>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Efter\u00e5rsferie i uge 42<\/td><td>alle dage<\/td><td>kl. 10.00-17.00<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<p>Udenfor normal \u00e5bningstid er der altid \u00e5ben for grupper efter aftale.<\/p>\n\n\n\n<h2>Priser <\/h2>\n\n\n\n<p>Det er en god id\u00e9 at k\u00f8be eller bestille billetter p\u00e5 forh\u00e5nd, for i h\u00f8js\u00e6sonen bliver der hurtigt udsolgt. \u00d8nsker du at k\u00f8be din billet online, kan du g\u00f8re det <a href=\"https:\/\/kalklandet.dk\/attraktioner\/koldkrigsmuseum-stevnsfort\/besog\/kob-billet\">her<\/a>. Er der ledige billetter, kan de k\u00f8bes i billetsalget.<br><\/p>\n\n\n\n<h3>Terr\u00e6net p\u00e5 egen h\u00e5nd:<\/h3>\n\n\n\n<p>G\u00e5 selv rundt i fortets store terr\u00e6n, hvor du kan se fortets kanoner og luftv\u00e6rnsbatteriet med radarer og missiler. Bes\u00f8g ogs\u00e5 udstillingen om Den Kolde Krig i fortets velkomstbygning og se film i museumsbiografen.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Bem\u00e6rk: <\/strong>Det er ikke muligt at have elektriske k\u00f8restole, el-scootere eller ledsagehunde med ned i &#8216;Undergrunden&#8217;. L\u00e6s mere om <a href=\"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/page.html?primaryID=stevnsfort&amp;secondaryID=handicap\">her<\/a>.<br><\/p>\n\n\n\n<table class=\"wp-block-table\"><tbody><tr><td>Voksne:<\/td><td><\/td><td>60 kr.<\/td><\/tr><tr><td>Pensionister og studerende:<\/td><td><\/td><td>50 kr.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f8rn\/unge 0-17 \u00e5r:<\/td><td><\/td><td>Fri entr\u00e9<br><\/td><\/tr><tr><td><\/td><td><\/td><td><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\n\n\n\n<h2>P\u00e5 egen h\u00e5nd<\/h2>\n\n\n\n<p>Der er kun adgang til det underjordiske fort p\u00e5 en guidet tur, af sikkerhedsm\u00e6ssige grunde. Men du kan selv g\u00e5 rundt i fortets store terr\u00e6n, bes\u00f8ge s\u00e6rudstillingen i fortets velkomstbygning og se film i biografcontaineren. <br><\/p>\n\n\n\n<p>Som noget helt nyt har vi fra 2019 f\u00e5et audioguide til terr\u00e6net, som man kan h\u00f8re mens man g\u00e5r rundt. Den hentes til din egen telefon p\u00e5 app&#8217;en Useeum. Hent den i Google Play (Android), App Store (iPhone) eller via deres hjemmeside. H\u00f8retelefoner kan l\u00e5nes i velkomstbygningen.<br><\/p>\n\n\n\n<h2>Uden for hegnet<\/h2>\n\n\n\n<p>\ufeff\ufeffUden for hegnet omkring Koldkrigsmuseum Stevnsfort kan du i dag se det sydlige af fortets to kanont\u00e5rne. Fortets helikopterlandingsplads ligger ogs\u00e5 uden for hegnet, ligesom ventilationsskakterne til den sydlige del af fortet stikker op i landskabet. Og s\u00e5 kan man nyde den fantastiske udsigt over \u00d8resund eller g\u00e5 p\u00e5 den 20 km lange trampesti langs Stevns Klint, der g\u00e5r lige forbi Koldkrigsmuseum Stevnsfort.<br><\/p>\n\n\n\n<h2>Mad og drikke<\/h2>\n\n\n\n<p>Du kan nyde din medbragte mad i terr\u00e6net, hvor der er borde, b\u00e6nke og l\u00e6skure eller p\u00e5 vores tagterrasse. I museets velkomstbygning kan du k\u00f8be kaffe, vand, slik og is.<br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Planl\u00e6gger du et bes\u00f8g til Koldkrigsmuseum Stevnsfort? K\u00f8b din billet her \u00c5bningstider 1. april \u2013 30. juni alle dage kl. 11.00-15.00 1. juli \u2013 30. september alle dage kl. 10.00-17.00 1. oktober \u2013 31. oktober alle dage kl. 11.00-15.00 S\u00e6rlige \u00e5bningstider: Efter\u00e5rsferie i uge 42 alle dage kl. 10.00-17.00 Udenfor normal \u00e5bningstid er der altid [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Bes\u00f8g os"],"image":[{"ID":"95","post_author":"1","post_date":"2019-04-13 18:41:51","post_date_gmt":"2019-04-13 18:41:51","post_content":"","post_title":"KKM 23.2","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kkm-23-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/KKM-23.2.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"95"},{"ID":"287","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:58:38","post_date_gmt":"2019-04-29 09:58:38","post_content":"","post_title":"444_620477","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"444_620477-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/444_620477-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"287"},{"ID":"290","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:58:40","post_date_gmt":"2019-04-29 09:58:40","post_content":"","post_title":"download","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"download-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/download-1.jpeg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"290"},{"ID":"291","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 09:58:40","post_date_gmt":"2019-04-29 09:58:40","post_content":"","post_title":"koldkrigsmuseum-stevnsfortet-stevns-nato-forsvar-kolde-krig-sydsjaelland","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"koldkrigsmuseum-stevnsfortet-stevns-nato-forsvar-kolde-krig-sydsjaelland","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"61","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/koldkrigsmuseum-stevnsfortet-stevns-nato-forsvar-kolde-krig-sydsjaelland.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"291"},{"ID":"253","post_author":"1","post_date":"2019-04-29 08:42:06","post_date_gmt":"2019-04-29 08:42:06","post_content":"","post_title":"IMG_20180812_114819","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"img_20180812_114819-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:23:43","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":"246","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/IMG_20180812_114819-1.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"253"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=61"}],"version-history":[{"count":29,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":306,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/61\/revisions\/306"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=61"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":36,"date":"2019-04-13T12:50:12","date_gmt":"2019-04-13T12:50:12","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=36"},"modified":"2019-04-13T18:36:28","modified_gmt":"2019-04-13T18:36:28","slug":"velkommen-til-geomuseum-faxe","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/velkommen-til-geomuseum-faxe\/","title":{"rendered":"Geomuseum Faxe | Om \/ Velkommen til"},"content":{"rendered":"\n<p>Rejs tilbage i tiden til dengang Danmark var d\u00e6kket af et dybt hav, og der voksede et stort koralrev, hvor Faxe ligger i dag. Her levede hajer og krokodiller sammen med mere end 500 andre slags dyr.<\/p>\n\n\n\n<p>P\u00e5 Geomuseum Faxe kan du se den dramatiske historie om den sidste store masseudd\u00f8den, der h\u00e6ndte for 66 millioner \u00e5r siden. Du f\u00e5r ogs\u00e5 fort\u00e6llingen om hvordan livet rejste sig p\u00e5 ny og dannede det unikke koralrev.<\/p>\n\n\n\n<p>Du kan ogs\u00e5 g\u00e5 p\u00e5 fossiljagt i Faxe Kalkbrud og finde dine egne 63 millioner \u00e5r gamle fossiler.<\/p>\n\n\n\n<h2><em>&#8220;DET SJOVT OG MAN KAN L\u00c6RE EN MASSE AF DET&#8221; NOAM, 2. KLASSE<\/em><\/h2>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rejs tilbage i tiden til dengang Danmark var d\u00e6kket af et dybt hav, og der voksede et stort koralrev, hvor Faxe ligger i dag. Her levede hajer og krokodiller sammen med mere end 500 andre slags dyr. P\u00e5 Geomuseum Faxe kan du se den dramatiske historie om den sidste store masseudd\u00f8den, der h\u00e6ndte for 66 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Geomuseum Faxe"],"secondary_topic":["Om"],"image":[{"ID":"8","post_author":"1","post_date":"2019-04-12 10:28:48","post_date_gmt":"2019-04-12 10:28:48","post_content":"","post_title":"5 S\u00f5pindsvin_","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"5-sopindsvin_","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-13 17:21:55","post_modified_gmt":"2019-04-13 17:21:55","post_content_filtered":"","post_parent":"6","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/5-S\u00f5pindsvin_.png","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/png","comment_count":"0","pod_item_id":"8"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":58,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions\/58"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":34,"date":"2019-04-13T11:02:17","date_gmt":"2019-04-13T11:02:17","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=34"},"modified":"2019-05-06T07:29:19","modified_gmt":"2019-05-06T07:29:19","slug":"velkommen-til-stevns-klint","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/velkommen-til-stevns-klint\/","title":{"rendered":"Stevns Klint | Om \/ Velkommen til"},"content":{"rendered":"\n<p>Stevns Klint er blevet optaget p\u00e5 UNESCO&#8217;s liste over verdensarv, fordi&nbsp;et dramatisk kapitel i Jordens historie gemmer sig i&nbsp;klinten. Et ganske tyndt lag af Fiskeler fort\u00e6ller historien om, hvordan dinosaurerne og halvdelen af alle dyrearter blev udslettet for 66 millioner \u00e5r siden, da en asteroide ramte Jorden.&nbsp;Bes\u00f8g&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.kalklandet.dk\/attraktioner\/stevns-klint\/besog\/stevns-klint-hojerup\">Stevns Klint i H\u00f8jerup<\/a>, der er det bedste sted i verden at se det dramatiske lag. <\/p>\n\n\n\n<p>Men Stevns Klints smukke natur&nbsp;rummer ogs\u00e5 et v\u00e6ld af andre historier og oplevelser. G\u00e5 langs klinten&nbsp;p\u00e5 en cirka 20 km lang sti, der forbinder&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.kalklandet.dk\/attraktioner\/stevns-klint\/besog-stevns-klint\">Stevns Klints&nbsp;h\u00f8jdepunkter<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h3>Al f\u00e6rdsel langs Stevns Klint p\u00e5 eget ansvar<\/h3>\n\n\n\n<p><em>Stevns Klint er et stykke levende natur. Klinteskred og nedstyrtninger kan forekomme \u00e5ret rundt. Det kan derfor v\u00e6re forbundet med livsfare at f\u00e6rdes b\u00e5de langs klintekanten og p\u00e5 stranden neden for klinten.<\/em><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator is-style-default\"\/>\n\n\n\n<p>I samarbejde med Stevns Kommune og Verdensarv Stevns er der udarbejdet\u00a0<a href=\"http:\/\/issuu.com\/stevnsklint\/docs\/oplevstevnsklint_da_18_web\">en folder<\/a> til bes\u00f8gende ved klinten.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Stevns Klint er blevet optaget p\u00e5 UNESCO&#8217;s liste over verdensarv, fordi&nbsp;et dramatisk kapitel i Jordens historie gemmer sig i&nbsp;klinten. Et ganske tyndt lag af Fiskeler fort\u00e6ller historien om, hvordan dinosaurerne og halvdelen af alle dyrearter blev udslettet for 66 millioner \u00e5r siden, da en asteroide ramte Jorden.&nbsp;Bes\u00f8g&nbsp;Stevns Klint i H\u00f8jerup, der er det bedste sted [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Stevns Klint"],"secondary_topic":["Om"],"image":[{"ID":"12","post_author":"1","post_date":"2019-04-12 10:29:03","post_date_gmt":"2019-04-12 10:29:03","post_content":"","post_title":"2016-08-15 15.40.42","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"2016-08-15-15-40-42","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-06 07:29:19","post_modified_gmt":"2019-05-06 07:29:19","post_content_filtered":"","post_parent":"6","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/2016-08-15-15.40.42.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"12"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34"}],"version-history":[{"count":12,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":308,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34\/revisions\/308"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":6,"date":"2019-04-12T10:30:11","date_gmt":"2019-04-12T10:30:11","guid":{"rendered":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/?page_id=6"},"modified":"2019-04-26T07:37:50","modified_gmt":"2019-04-26T07:37:50","slug":"velkommen-til-koldkrigsmuseum-stevnsfort","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/velkommen-til-koldkrigsmuseum-stevnsfort\/","title":{"rendered":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort | Om \/ Velkommen til"},"content":{"rendered":"\n<h3><strong>Den Kolde Krig p\u00e5virkede enhver, der levede i perioden. P\u00e5 Koldkrigsmuseum Stevnsfort minder vi dig om en historie, som du m\u00e5ske kan huske, men slet ikke kender.<\/strong><br><\/h3>\n\n\n\n<p>Under Den Kolde Krig var Stevnsfort en brik i Danmarks og NATO\u2019s forsvar. Halv\u00f8en Stevns ville ligge i allerforreste frontlinje, hvis der udbr\u00f8d krig mellem \u00f8st og vest. Derfor byggede man Stevnsfort, og i 40 \u00e5r var man her d\u00f8gnet rundt klar til krig.<br><\/p>\n\n\n\n<p>I dag kan du p\u00e5 en guidet tur opleve det underjordiske fort, som det s\u00e5 ud dengang, da krigen var t\u00e6ttest p\u00e5. Ethvert bes\u00f8g p\u00e5 fortet er en ny og s\u00e6rlig oplevelse. I selskab med en af museets 20 engagerede og forskellige guider f\u00e5r du n\u00e6rv\u00e6rende og levende fort\u00e6llinger om den allestedsn\u00e6rv\u00e6rende krig i en unik og autentisk ramme.<br><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Den Kolde Krig p\u00e5virkede enhver, der levede i perioden. P\u00e5 Koldkrigsmuseum Stevnsfort minder vi dig om en historie, som du m\u00e5ske kan huske, men slet ikke kender. Under Den Kolde Krig var Stevnsfort en brik i Danmarks og NATO\u2019s forsvar. Halv\u00f8en Stevns ville ligge i allerforreste frontlinje, hvis der udbr\u00f8d krig mellem \u00f8st og vest. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"primary_topic":["Koldkrigsmuseum Stevnsfort"],"secondary_topic":["Om"],"image":[{"ID":"9","post_author":"1","post_date":"2019-04-12 10:28:50","post_date_gmt":"2019-04-12 10:28:50","post_content":"Billede fra Koldkrigsmuseum Stevnsfort","post_title":"Koldkrigsmuseum Stevnsfort forside","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"223","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-04-29 09:58:04","post_modified_gmt":"2019-04-29 09:58:04","post_content_filtered":"","post_parent":"6","guid":"https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/tema7\/kalklandet\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/223.jpg","menu_order":"0","post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","pod_item_id":"9"}],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6"}],"collection":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":185,"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6\/revisions\/185"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]