[
  {
    "id": 190,
    "date": "2019-05-28T21:07:11",
    "date_gmt": "2019-05-28T21:07:11",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=blomsterskolen&#038;p=190"
    },
    "modified": "2019-06-04T20:43:31",
    "modified_gmt": "2019-06-04T20:43:31",
    "slug": "kurser-overordnet",
    "status": "publish",
    "type": "blomsterskolen",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/blomsterskolen\/kurser-overordnet\/",
    "title": {
      "rendered": "Kurser &#8211; overordnet"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Kurser",
    "indhold": "<div>I studioet er der et helt lokale, som skal bruges til vores blomsterskole - hvor interesserede kunder kan komme p\u00e5 kursus i binderi og dekoration.<\/div><div><br><\/div><div>Vi elsker at l\u00e6re fra os og dele vores gode id\u00e9er. Det er noget af det hyggeligste og sjoveste at lave kurser og se andre lykkes med at skabe nogle af de ting, vi normalt kun laver selv.<\/div><div><br><\/div><div>Kurserne varer fra 17:30 til 20:00 og er inkl. materialer, the og lidt l\u00e6kkert. Kurset starter altid med et glas bobler, mens vi gennemg\u00e5r aftenens tema og teknikker.<\/div><div><br><\/div><div>N\u00e5r du deltager p\u00e5 et af vores kurser f\u00e5r du samtidig mulighed for at handle i butikken til s\u00e6rpriser samme aften.<\/div>",
    "billede": {
      "ID": "237",
      "post_author": "4",
      "post_date": "2019-05-30 12:19:39",
      "post_date_gmt": "2019-05-30 12:19:39",
      "post_content": "",
      "post_title": "blomsterskolen-billede",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "blomsterskolen-billede",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-04 20:43:31",
      "post_modified_gmt": "2019-06-04 20:43:31",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "190",
      "guid": "elements/images/blomster_skolen.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "237"
    },
    "kategori": [
      "Kurser"
    ],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/blomsterskolen\/190"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/blomsterskolen"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/blomsterskolen"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=190"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 67,
    "date": "2019-05-22T11:35:24",
    "date_gmt": "2019-05-22T11:35:24",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=blomsterskolen&#038;p=67"
    },
    "modified": "2019-06-05T06:35:57",
    "modified_gmt": "2019-06-05T06:35:57",
    "slug": "auto-draft",
    "status": "publish",
    "type": "blomsterskolen",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/blomsterskolen\/auto-draft\/",
    "title": {
      "rendered": "Foredrag"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Foredrag",
    "indhold": "<div>Lars Jon fort\u00e6ller om sit liv med blomster og demonstrerer id\u00e9er og teknikker til at arbejde med blomster. Det kan handle om \u00e5rstiden eller den n\u00e6rmeste h\u00f8jtid med juledekorationer eller p\u00e5ske - eller vi kan fokusere p\u00e5 buketter, kranse eller borddekorationer.<\/div><div><br><\/div><div>Lars Jon har rejst rundt i Danmark og hele Norden med visninger og workshops, og vist sine id\u00e9er p\u00e5 TV. Han er rigtig god til at inspirere og g\u00f8re det nemt at forst\u00e5 ogs\u00e5 for dem, der ikke ved meget om blomster.<\/div><div><br><\/div><div>Kontakt os p\u00e5 <a href=\"tel:70707820\">+45 70 70 78 20<\/a> eller p\u00e5 <a href=\"mailto:florist@larsjon.dk\">florist@larsjon.dk<\/a> - s\u00e5 taler vi om mulighederne<\/div>",
    "billede": {
      "ID": "279",
      "post_author": "1",
      "post_date": "2019-06-04 21:12:29",
      "post_date_gmt": "2019-06-04 21:12:29",
      "post_content": "",
      "post_title": "foredrag",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "foredrag-2",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-05 06:35:57",
      "post_modified_gmt": "2019-06-05 06:35:57",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "67",
      "guid": "elements/images/event_billede.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "279"
    },
    "kategori": [
      "Foredrag"
    ],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/blomsterskolen\/67"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/blomsterskolen"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/blomsterskolen"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=67"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]