[
  {
    "id": 76,
    "date": "2019-05-22T11:43:43",
    "date_gmt": "2019-05-22T11:43:43",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=floristlarsjon&#038;p=76"
    },
    "modified": "2019-06-02T12:55:41",
    "modified_gmt": "2019-06-02T12:55:41",
    "slug": "om-lars-jon",
    "status": "publish",
    "type": "hvemervi",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/hvemervi\/om-lars-jon\/",
    "title": {
      "rendered": "Om Lars Jon"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Lars Jon",
    "indhold": "<div>I <a href=\"#find_kontakt\">K\u00f8benhavn K p\u00e5 Store Kongensgade<\/a>, lige overfor Nyboder, finder du Florist Lars Jons Flower Studio.<\/div><div><br><\/div><div>Vi s\u00e6tter en stor \u00e6re i at v\u00e6re personlige og im\u00f8dekommende - og Lars Jon er ikke bare et navn, men manden bag studioet og vores store, kreative sj\u00e6l.<\/div><div><br><\/div><div>Florist Lars Jon har mere end 20 \u00e5r bag sig i kreative chefstillinger i blomsterbranchen, og i 2018 tog han det n\u00e6ste skridt og \u00e5bnede sit eget flower studio.&nbsp;Han har rejst i verden med sit fag, undervist og lavet talrige blomsterforedrag og fremvisninger i b\u00e5de ind- og udland, og har gennem \u00e5rene skabt inspiration med bolig- og blomsterid\u00e9er til TV og danske modemagasiner. Han s\u00e6tter stor pris p\u00e5, ikke kun at producere blomster i sit studio, men ogs\u00e5 inspirere og hj\u00e6lpe andre, som er interesserede i faget.<\/div><div><br><\/div><div>Udover den daglige gang i et blomsterstudio, har han ogs\u00e5 delt sine erfaringer i sine tre b\u00f8ger - Nordisk Jul, Buket og Krans - som alle tre kan k\u00f8bes i butikken og i vores webshop.<\/div>",
    "billede": {
      "ID": "255",
      "post_author": "4",
      "post_date": "2019-05-30 13:28:59",
      "post_date_gmt": "2019-05-30 13:28:59",
      "post_content": "",
      "post_title": "lars_jon",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "lars_jon",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-02 12:55:41",
      "post_modified_gmt": "2019-06-02 12:55:41",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "76",
      "guid": "elements/images/lars_jon.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "255"
    },
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/hvemervi\/76"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/hvemervi"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/hvemervi"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75,
    "date": "2019-05-22T11:43:04",
    "date_gmt": "2019-05-22T11:43:04",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=floristlarsjon&#038;p=75"
    },
    "modified": "2019-06-04T22:41:02",
    "modified_gmt": "2019-06-04T22:41:02",
    "slug": "florist-lars-jon-flower-studio",
    "status": "publish",
    "type": "hvemervi",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/hvemervi\/florist-lars-jon-flower-studio\/",
    "title": {
      "rendered": "Florist Lars Jon Flower Studio"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Florist Lars Jon Flower Studio",
    "indhold": "<div>Vi er et smukt lille v\u00e6rksted i indre K\u00f8benhavn i det klassiske Frederiksstaden. Her kan du k\u00f8be blomster og buketter, flowerboxes, gaver, interi\u00f8r og planter.<\/div><div><br><\/div><div>Men hvorfor kalder vi os et studio - hvorfor ikke bare en butik?<\/div><div><br><\/div><div>Som i en klassisk blomsterforretning kan du altid komme ind fra gaden og k\u00f8be en buket og andre l\u00e6kre ting -&nbsp; men her vil vi ogs\u00e5 arbejde for at udvikle den klassiske blomsterforretning. Vi vil gerne l\u00f8fte niveauet, l\u00e6kkerheden og oplevelsen af at komme ind til blomster og planter. Vi vil skabe et sted, der overrasker og udfordrer og inspirerer. Et rum, hvor der kan ske en masse anderledes oplevelser, som man typisk ikke oplever i en blomsterbutik.<\/div><div><\/div><div><div>Vi er s\u00e5 stolte over, at vi vandt prisen 'Byens Bedste Nye Butik 2018' hos AOK \/ Berlingske.<\/div><\/div><div><br><\/div>",
    "billede": {
      "ID": "251",
      "post_author": "4",
      "post_date": "2019-05-30 12:53:08",
      "post_date_gmt": "2019-05-30 12:53:08",
      "post_content": "",
      "post_title": "picture_group_1",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "picture_group_1-4",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-04 22:41:02",
      "post_modified_gmt": "2019-06-04 22:41:02",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "75",
      "guid": "elements/images/picture_group_1.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "251"
    },
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/hvemervi\/75"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/hvemervi"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/hvemervi"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]