[
  {
    "id": 188,
    "date": "2019-05-28T21:05:36",
    "date_gmt": "2019-05-28T21:05:36",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=kurser&#038;p=188"
    },
    "modified": "2019-06-02T12:58:41",
    "modified_gmt": "2019-06-02T12:58:41",
    "slug": "luksuskursus-for-venindegrupper-og-firmaer",
    "status": "publish",
    "type": "kurser",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/kurser\/luksuskursus-for-venindegrupper-og-firmaer\/",
    "title": {
      "rendered": "Skr\u00e6ddersyede kurser"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Skr\u00e6ddersyede kurser",
    "indhold": "<div style=\"\"><b>Luksuskursus for 4 personer<\/b><\/div><div style=\"font-weight: normal;\">Er I 4 veninder eller kolleger, som gerne vil have en sjov aften sammen? Mit Luksuskursus er typisk for 4 personer, og skr\u00e6ddersys til jer. I f\u00e5r hver skabt en stor og en lille ting, og vi hygger os imens med champagne og tapas og andre l\u00e6kkerier.<\/div><div style=\"font-weight: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal;\">Pris: 1250 kr. pr. person - samlet pris 5000 kr.<\/div><div style=\"font-weight: normal;\"><br><\/div><div style=\"\"><b>Kurser for flere<\/b><\/div><div style=\"font-weight: normal;\">Er I en st\u00f8rre gruppe veninder eller kolleger, som gerne vil p\u00e5 kursus sammen, s\u00e5 kan vi ogs\u00e5 finde ud af det - evt. ogs\u00e5 i l\u00f8bet af dagen.<\/div><div style=\"font-weight: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal;\">Kontakt os p\u00e5 <a href=\"tel:70 70 78 20\">+45 70 70 78 20<\/a> eller p\u00e5 <a href=\"mailto:florist@larsjon.dk\">florist@larsjon.dk<\/a> for at aftale mere.&nbsp;<\/div>",
    "billede": {
      "ID": "265",
      "post_author": "4",
      "post_date": "2019-06-02 12:58:25",
      "post_date_gmt": "2019-06-02 12:58:25",
      "post_content": "",
      "post_title": "str\u00e6dder_billede",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "kurser_vinter_foraar_2019-2",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-02 12:58:41",
      "post_modified_gmt": "2019-06-02 12:58:41",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "188",
      "guid": "elements/images/kurser_vinter_foraar_2019.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "265"
    },
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/kurser\/188"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/kurser"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/kurser"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=188"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 187,
    "date": "2019-05-28T21:04:48",
    "date_gmt": "2019-05-28T21:04:48",
    "guid": {
      "rendered": "https:\/\/camillagejl.com\/kea\/2-semester\/larsjon\/wordpress\/?post_type=kurser&#038;p=187"
    },
    "modified": "2019-06-02T12:58:52",
    "modified_gmt": "2019-06-02T12:58:52",
    "slug": "kurser-vinter-forar-2019",
    "status": "publish",
    "type": "kurser",
    "link": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/kurser\/kurser-vinter-forar-2019\/",
    "title": {
      "rendered": "Kurser vinter\/for\u00e5r 2019"
    },
    "template": "",
    "overskrift": "Kurser vinter\/for\u00e5r 2019",
    "indhold": "<div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">Dette er listen over de kurser, vi har arrangeret for vinter\/for\u00e5r 2019.<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">For at tilmelde dig et af disse kurser, skal du k\u00f8be din plads i vores <a href=\"webshop.html\">webshop<\/a>. Her skal du v\u00e6lge titlen\/datoen i drop down menuen, for at f\u00e5 en plads den \u00f8nskede dato.<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">Prisen for et kursus er 565kr, medmindre andet er n\u00e6vnt.<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-style: normal;\"><b>Planlagte kurser:<\/b><\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><strike>For\u00e5rskrans&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;13. marts 2019<\/strike><\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">For\u00e5rskrans&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 26. marts 2019<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">Blomster og p\u00e5ske\u00e6g&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;9. april 2019<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><strike>Blomster og p\u00e5ske\u00e6g&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;10. april 2019<\/strike><\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\">*Evighedsbuket til Mors Dag&nbsp; &nbsp; 7. maj 2019<\/div><div style=\"font-weight: normal; font-style: normal;\"><br><\/div><div style=\"font-weight: normal;\"><i>*Vores Mors Dag kursus koster 595kr - lidt dyrere end normalprisen, grundet en h\u00f8jere materialepris.<\/i><\/div>",
    "billede": {
      "ID": "264",
      "post_author": "4",
      "post_date": "2019-06-02 12:57:32",
      "post_date_gmt": "2019-06-02 12:57:32",
      "post_content": "",
      "post_title": "kurser_billede",
      "post_excerpt": "",
      "post_status": "inherit",
      "comment_status": "open",
      "ping_status": "closed",
      "post_password": "",
      "post_name": "kurser-2",
      "to_ping": "",
      "pinged": "",
      "post_modified": "2019-06-02 12:58:52",
      "post_modified_gmt": "2019-06-02 12:58:52",
      "post_content_filtered": "",
      "post_parent": "187",
      "guid": "elements/images/kurser.jpg",
      "menu_order": "0",
      "post_type": "attachment",
      "post_mime_type": "image\/jpeg",
      "comment_count": "0",
      "pod_item_id": "264"
    },
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/kurser\/187"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/kurser"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/kurser"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "http:\/\/wp.camillagejl.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=187"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]